法國叫親占士都好好波

你話係唔係？

獌個james都好波？

好唔好波唔知，
但10個9個都好撚樣衰，得一個係靚仔又好波。

法國邊條友叫占士

ok la

Everton James >

come on james?